想問cc台手足反5p未？？？剩係咬波台做假膠，唔理真5p?

不過cc台有冇一次係贏到？
次次都敗走
捧親嘅都奶哂嘢...

要建國 不了

網上反共